［重要］出發前裝signal！！！！

現場人多起身load個message都幾分鐘
聽日甚至有可能斷網絡

依家裝定signa互add自己嘅兄弟
有咩消息麻煩大家互相通告
特別係要搵一位安全嘅兄弟做訊息中轉站

現場亂起身資訊交換傳遞好緊要
大家記得裝signal

firechat個server唔多穩定